今日(2020年11月11日)唔係最黑暗嘅一日囉

今日之前
日撚日都係咁黑暗架啦

泛民終於肯總辭
算係有返一點好微細嘅光明
所以唔係最黑暗嘅一日

未來有幾黑暗得幾黑暗呀
我已經心理上準備好槍口對準中共

自推